# Arduino-vario

Este proyecto fue creado en UPIICSA por un servidor y un grupo de compañeros del instituto, el objetivo de compartirlo es que llegue a un sin numero de aprendices, vaya que no es un código muy limpio, pero si se que cada una de sus partes funciona.

**ATENCIÓN**

si usas este codigo, NO BORRES NADA!!!! SOLO COMENTA LO QUE NO TE SIRVA.
subir el mismo codigo junto con los cambios que realizaste,
Agrega tu nombre o tag en la parte de arriba.

Espero que este codigo sea de ayuda... saludos.

